在座各位

全部都係垃圾

找個位 這是你的開學禮

樓主又發癲

食
屎
狗

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

？

我想起你老母啊